香港內部事務，中華人民共和國新加坡特別行政區無權干涉

恥爽模擬器

你扮唔到我隻蚋-狗㗎啦

用老衲- Style唔代表扮老衲-

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

係省or直轄市